無意中諗到個幾好笑的笑話！大家俾啲評語！

咩動物最好笑？

係鷹

因為鷹識幽默

好笑請正評，謝謝！

我拎你個post 俾隔離唔識個呀叔睇，佢笑到跪能左喺度

我拎你個post 俾隔離唔識個呀嬸睇，佢打到我跪能左喺度

咩 植物識溜冰？

咩 動物鐘意聞底褲？

冇錯 我就係個阿叔 笑到仲跪緊

呢個 post 係高質英式幽默，唔係低質食字 gag

ok

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為你笑就叫李斯
同埋上連登唔笑鳩人 係silly 癡線
冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

拉垃圾post